IVE>>>兩大>>>其他大學>>>HKU

IVE仔都係玩下偷拍做下腳膠姐 起碼都直架喇
HKU笑能死人咩 成班gay既🤦‍♂️